德國🇩🇪輸球畀中足 震驚13億人民

厲害了 我的國

又嬴

真係唔撚怕醜架啵

CLS
人地國家隊入波
關你咩事

又唔見講埋巴西

祖國

大陸既媒體都係咁不知廉恥架嘞

痴線國

外援，勁到呢

轉左會先入波唔計，金英權先係中超第一人

中國或成最大贏家

今晚卡拉斯高入波 就講到怒斬英犬打倒帝國主義

依個國家過多幾年唔知會痴線都咩地步....

贏超

好似係

中國 2:3 韓國
德國 0:2 韓國

中國 > 德國 中國又贏